想死了 原來鬼佬咁撚蠢 香港人點靠鬼佬呀

歷史真係笑話

中國人又係屎
難為東亞鬼佬